[柒到好想睇] 因航到底知唔知邊個係歐鎧淳

【時間 - 歐鎧淳】
Time - Stephanie Au

從香港飛往雅加達需時4小時30分，200多分鐘的航程。對自小練水的歐鎧淳來說，登上亞運會舞台所需的時間卻是超過20,000小時：十多年來，堅持每天練水4小時，加上每星期3次、每次3小時長跑及2小時重力訓練，風雨不改，所花費時間足以來回雅加達超過2,000次。

身為港協暨奧委會的獨家航空合作夥伴，我們很榮幸可以乘載她到印尼的亞運會場上。讓我們一起為她的賽事打氣，見證她與泳隊的光榮一刻！

#乘載飛凡夢想

講就講歐鎧淳
圖就貼"她的泳隊隊友"
屌你老尾因航柒夠未
講到港隊得一個女泳員咁

???

係咪得我唔明.....

問題何在呢?

張相唔係歐鎧淳?

of course not. 我女神靚好多

圖文不符

你會唔會開post 講donald trump 之後貼個random 內閣成員出黎

係

仲有8個唔明

依個post好唔juicy

咁呢個邊個嚟

[時間-歐鎧淳]

盲左?

万刀甲

咁你講啦，邊個黎

等緊樓主答

??????????????????

點都好喇
戴左泳帽泳鏡
個個都一撚樣架喇

佢都冇話張圖係

樓主？

咩事

呢個邊個黎？

真心唔識分

同埋樓主其實可以好直接咁講

個post 出歐鎧淳個名
幅圖係第二個人

其實已經可以表達到個意思

郭晶晶

樓主柒啲定因航柒啲

咩叫柒到好想睇

樓主呢

樓主就真係柒到好想睇

樓主

唔通...
樓主以為呢個動作似踩車...係 牛下女車神?

樓主令我好迷惘

非洲彭定康 高登會員 開文貼出一張NBA球員Ron Artest恥笑著，伸手指向左邊的相，並說「屌你on9仔 !」，但手指剛好指著他自己的名字，結果被恥笑

唔好推

她「與」
你就她「的」

樓主好似更加柒喎

明明蘇永康黎

> > >

女權臭閪？

可能歐鎧淳都等緊樓主答覆
“乜相入面嗰個唔係我？”

陳健樂

？

Push

相中人係陳健樂

樓豬夠鐘返入青山啦

豬到

樓主做乜撚

講乜春呀

樓主死臭閪籠裏雞

咁簡單都表達唔到
你弱智？

Who

屌你on9仔！

依個唔係邊個係？

石修

柒過關家姐

hi

呢個唔係歐鎧淳咩

留名睇Stephanie 真人產連登問樓豬

笑到我

呢個係邊個 反晒出黎

柒到好想睇

樓主真係柒到落地核
1999詞不達意之餘
仲要張相入面個人就係歐鎧淳

樓主去左邊

屌你on9仔

似喺歐鎧淳喔
屌你老味樓主柒夠未

衝出來

即係歐鎧淳其實係歐鎧淳既隊友

樓豬唔好潛ok?

樓主請咁耐

呢個post係味因航廣告黎？

樓主做完暑期工課未？

樓主 你講你以為係邊個
我地唔笑你

重以為得我一個

樓豬呢？

戇鳩
劍擊就話睇唔到

你會唔會開post 講donald trump 之後貼個random 內閣成員出黎

做乜?

好想睇因航

咩事?

張圖有"與" ?
屌你老尾戇鳩鳩

人地尋日先post 完ig 叫個pr 問下人先post 相

頂你老尾

正解

上面班傻閪仲以為自己好撚醒

呢個係香港蝶后陳健樂

你自己上佢ig 問
尋日佢先post 完

張相入面係撚歐鎧淳
唔識就咪撚衝出黎柒啦

唔撚係囉

本身張圖就唔係歐鎧淳
而家國泰已經換返張相

個個真係陳健樂黎ga但 你柒咗了

張相本身就係陳健樂
你唔撚識就咪撚扮知啦柒頭

陳建樂靚過歐凱

樓主笑9番佢地啦 柒到

連登仔炒車
再炒車

你自己望清楚d ?
我無笑你張相嫁

屌 有嘜鳩分別啊
載住個鏡又帽 我話朱咪咪都得啦

班柒頭又盲又戇鳩

咁國泰做乜鳩要換相?

照你咁講, 搵個男人著泳衣去破撚曬d 女子世界紀錄都得啦柒頭

child 登仔

戇鳩到核爆

而家明未呀屌你老尾柒頭皮

我明 但照比負皮

蘇泳康呀，字都唔撚識

張圖係撚?

好似

答撚左啦

係度
出黎面對啦柒頭

講多次?

noted with thanks

柒到好想睇係乜嘢嚟

明未呀屌你老母

潛撚完水未?

等你好撚耐啦傻閪

Diu，睇你個comment 先知樓主想講咩

經典呀 00後應該唔識

歐咩咩其實好豬

今次樓主啱不過表達得柒
但最柒係上面班炒車撚

潛撚曬水

兩個都唔掂

一個cosplay William hung
一個cosplay 張敬軒

唔覺樓主表達有問題
我反而覺得問題在於get 唔到樓主意思既人

乜而家d細唔中文咁撚差ga?

成班炒完車失曬蹤啦

臭雞

樓主大反擊

不鞭不是人

巴打明未 ? 帶著500個正皮炒著車去大西洋?

巴打個眼疾醫返好未

巴打去咗邊?

火雞巴打, 等緊你答返自己

思覺失完調未?

山椒魚巴打, 我就等唔到歐鎧淳答啦

不過就想問下你覺唔覺自己柒左

唔知呢

相入面係邊個? 講多次黎聽下?